有冇人訂左初見盤菜。今日送貨

到依家都未收到呀 你老味
成屋人等緊盤菜團年
電話又打唔到

push

不嬲訂盤菜要有後備方案

可能度度都多車 btw訂咗楚撚記3點左右收到

邊間，我果間三點送到

你都幾有趣，咁係咪應該訂兩間盤菜，最後兩個都收到。就第二日再食

訂埋Pizza，盆菜唔黎可以食pizza

收到未？

上佢facebook已經k睇苦主

未收到呀 屌 俾屋企人屌緊

我就食飽啦

安撫下屋企人先 年三十好多地方多車塞車 所以送貨會遲少少

盤菜全最搵笨既食物1000鳩幾2000蚊食垃圾

要訂埋炸雞，以免盆菜同pizza 都唔黎

岩岩打咗去 話唔會送 唔打去屌柒佢都唔講

下？訂左唔送？無事先講？

係啊！ 唔係遲 係直情唔撚送 仲要唔主動問唔講

會唔會之前溝通有問題

邊間開名啦咁仆街

冇溝通問題 收咗錢之後一直冇人聯絡我 我見佢fb拍曬心口話唔會漏單 直到岩岩問先話唔會送

有冇講過話邊日送貨幾點至幾點之類

清 你打邊個電話
打極冇人聽
真心 俾個交代都好
而家成個人要食午餐肉呀屌

訂購填google form可以寫明想幾點
佢指明司機通常3-7pm送

有！有單有據！ 你上fb睇下就知幾多人屌緊

用whatsapp打佢fb個電話

不過初見應該都係同「幫緊你美食速遞」合作
初見都好似好無辜...

咁大鑊

要自己煮埋 以免炸雞盤菜pizza都唔黎

係初見定幫緊你既電話?

屌！好多黃店搞親大壇野都好撚伏，一係難食，一係甩漏

大時大節同屋企人食，唔食藍都搵間「中立」，費事有位俾人入「黃絲廢青」

黃店真係得啖笑
我買大家樂 人地準時有得拎 又夠熱又足料 仲要平過黃店

但我睇fb
佢地唔去處理今日呢批出問題既客
走去搵第2間廠去做之後幾日既單，仲接受新單
D客屌到仆街話依家都未處理到問題
仲要走去繼續接單
真係幫唔落

agree仲要訂小店 送貨例遲架啦
我去買外賣小菜無咁嬲 又好食

年三十送唔到都算
但退唔退到錢都係問題

樓主依家心情同自己個名一樣

點解可以話唔送就唔送？

一生若止如初見

呢間初見 咁撚樣都得?

好彩壽司自取

我都訂左初三
見到又話有酸味又話漏單
有人話少花膠，髮菜果啲
又有相係就係盤菜，不過係兜亂
大佬呀，你預左香港人癲起上嚟一定爆單架啦
又唔識截龍
一日做二三百個，啲大工場都未必得
同埋又無預岩材料整
唉

痴撚線
有時食黃店真係同捐錢一樣

嘩屌真係車仔麵盆菜黎成盆野成本一舊唔洗

係咪想同佢開年

是但啦，食垃圾仲要大大聲同人講

你自己睇下張相 邊個店整啲垃圾出黎比同路人食囉

做乜鳩...

我都訂咗依間，好難食，啲嘢酸，蝦唔新鮮有黑點，份量好少

琴日送貨，速遞完全無應我，我以為佢唔送

大家樂係垃圾，張相都係垃圾
大家都係垃圾唔駛鬥

要叫埋隔離屋煮埋 以免屋企爐頭壞左炸雞盤菜pizza 都唔黎

fb好撚精彩

即係黃店係垃圾

貨不對辦真係有問題喎
啲客仲要有晒圖

真係影衰哂其他有心做既黃店

黃色水魚圈

得喇得喇，logic 差就唔好出黎柒喇
建議由小學課程讀番起
Hasty generalisation

人血黃店
當手足係狗 新年流流比垃圾人食

訂撚左2個盆菜
2個都仲未撚到 電話又唔撚聽

打邊爐

都係呢間?

係

巴打咁你今晚食咩

樓主仲未到？！

燒賣魚蛋盤菜
屌 放埋個豬柳強落去撈埋啦好心

pr, 5毛，分化撚，拉
黃店俾屎你食，都係為手足，為香港

大集團連鎖店有時質素反而唔太差 因為出名 要顧住自己個名唔好做臭 但有啲所謂黃店就打住黃色之名 亂鳩咁黎

燒賣

大家樂點都好過張相啦下話 仲要死撐

上次同屋企人5 個食 好似千四蚊左右

完全唔覺好食,似係幾兜家常小菜撈埋一齊咁

好過唔代表唔係垃圾wor
死咩撐？

cls

無聊上佢fb望下 呢間野真係西鳩利 千幾蚊盆菜俾啲魚蛋你食

盆菜價錢 車仔麵材料
呢啲根黎本黑店黎 痴鳩線

如果大家樂係垃圾 咁張相係垃圾都不如 狗都不屌既豬搜, 留返比你食啦, 我就食垃圾算

想知幾錢?
呢隻好明顯係碟唔係盆

盤菜黎講，瓏門好食好多

鴨胸代替燒鴨

我兩樣都唔食
係要非黑即白咁
話大家樂係垃圾就代表要食呢個？

手足係咪叫錯咗部隊鍋?

自己整啦都係魚蛋燒賣

點解仲未有人報海關拉鳩佢？

其實都係爆單問題， 一早應該cut單

佢個post comment著撚晒火
全世界俾佢搵笨柒
黃色經濟圈又一笑料

受害者+1，呢間野暴唔暴利，d野酸唔酸，好唔好食，我全部都唔知，根本收唔到個盆，年30搵d咁既野玩

自取穩陣

Exactly成班變撚晒手joke

想知巴打而家收到未

邊度黃？佢地老細比人告暴動定咩？
成班傻鳩排隊比錢人賺
人地今年新年就fatfat喇

幫襯所謂連鎖集團式藍店起碼都有一定水準 但所謂黃店十間有八間都係伏 你自己鍾意做傻仔做水魚唔使大大聲話比人聽既

好撚慘

外賣壽司食埋甜品
好想知樓主收到盤菜未

老實講，好多搵食黃店

叫左，家陣 九點半，乜消息都冇，whatsapp 藍tick

笑死

做黃絲真係犯賤

燒賣 邊條傻閪買

好撚慘 巴打今晚食咩

笑左出聲
呢碟野收左你幾錢?

食咗個車仔麵盆菜，話畀阿媽聽只是一百蚊， 用來拌菜會少兩句說話聽 , 算吧 ! 未試過咁差， 超失望 😩😩
好撚慘

成功refund 了

屌你老味見到笑撚咗出嚟

我而家先送到

可唔可以影黎睇下咩樣

十點，湯圓都食完喇

我都好想睇
聽講好多都酸同生

😂個盆菜似佳寶一百蚊無限丸

啟孽兄

加廿蚊轉墨演牛演ok?

好慘。影下咩樣

真係未撚聽過

fb好勁下

擺明係騙案，勸你快啲報警報海關啦⋯⋯
大時大節緊係幫襯返啲大集團穩陣啦。

你係咪訂初見呀，差十條街喎
屌你食到一半就講清楚d啦

幫襯得黃店預左架啦，當買個教訓

屌你老母閪不嬲要屌埋屎眼😅

on撚9

黃色xx圈

比鴨胸 鴨腳
雞又無 個底淨係得魚蛋

燒賣 同大量魚蛋 真係好撚過份...

咁夜先食好UN胃

燒賣真係第一次聽
好撚過份

你老尾我都知有好野實有衰野

盆菜食燒賣
屌你 食譚仔仲好

開咗個苦主討論區，請移玉步

[疑似人血饅頭] 黃店〈初見〉盆菜疑似遲到+貨不對辦

咁記得去酒店食自助餐都要有後備方案

你個名

咁面層既野都唔太差既
底既野一向係平價野
只不過魚蛋燒賣呢D少見D

不嬲所謂黃店都係d垃圾餐廳想翻身既噱頭黎
只要叫自己黃店無論幾難食幾垃圾都會有人含淚食
10間有9間都係垃圾黎龍門，光榮等等以前中過幾次伏

直頭唔應該出現
比成千銀食燒賣

好慘 真心有d所謂黃店係難食
仲要個樣都不符
又無埋影
就係咁樣被人累左成個圈子個名 臭哂

咁其他盤菜好多都係蘿白連藕呢D放底
真係計價錢又唔會爭好遠

黃店出事就大撚把人鬥住屌

藍店平時屎開就無野

初見係要檢討 但係咪撚地圖炮黃店

咪係雖然我無食過
但我唔信一黎個樣就係咁
要影就未食果時影

咁藍店都有衰既頭先見有POST都講

重點係啲示意圖入面啲瑤柱鮑魚唔見晒

你都啱
不過我情願食蘿蔔
燒賣完全唔啱味

唔好意思咁講見到個兩個豬骨咁既野
真係好似狗餸

善用起底功能起下開地圖砲果啲acc你就知咩事

蘿蔔糕已經出事，原本想訂，不過最後去咗第二間黃店
希望佢地以後小心啲揀供應商啦

我見佢圖二同圖三有D料係唔同
係咪圖三係冇鮑魚

fb氹人買嘅圖s：

10點不如留番聽日先食

見佢哋好似完全無截單咁
咁搞法一定會變災難

苦主 +1

要叫隔離屋叫定譚仔 以免隔離都壞爐頭

其實大時大節我都寧願麻煩自己去攞

琴日都係 仲要無味 唔好食

初見，初一先見，年三十慢慢等。

是但起下樓主底都知佢根本唔係同路人，有乜證據你買咗？

屌你燒賣

人地好似講明係鴨胸，冇雞喎

有冇link

老老實實

十點先攞到貨
十一點就子時又要拜神又盛
（子時已經係初一）

趕到仆街

衰d講句
如果訂好難避免人地訂藍店（eg太興）
呢d黃小店下下搞到一獲泡
一家4口都算 今日唔食聽日食
十幾人既話無野食點撚算

魚蛋燒賣
笑死人咩

唔企業化運作
拎住「幫人心態」咪做左篤屎出黎

已完全封鎖該用戶
唔好覆條on9啦

竟然0負評連登仔終於醒覺，香港有救了

好撚流咁

都唔知點幫得落 魚蛋燒賣屌....

D燒賣點黎

伯母生仔有冇後備方案

點解唔訂日新？呢間好好食

屋企人唔等你開飯定留收夜食尾圍呀

有長輩真係唔係好敢搵呢d小店

好撚癲

邊係燒賣
個d卷黎

標題唔係寫住 初見

堆填區撈出黎?

一上Facebook 就有

On9

😂唔係初見 另一間黎

師兄平時食開咩 咁都堆田？

笑撚到仆街

原來今日仲有鋪頭差個龍門

沙爆肚海參，
仲有d蝦，你個堆填區幾好住

第一張連鴨胸都得一片重要薄切

1288 屌你老母傻西餐

真係9up唔洗本

所以最後有冇黎到

唔好死撐啦

佢地係一個專門幫年輕手足既組織
只要你話係手足又提供到相關證明，佢地就會盡量幫
佢地都會提供商品買賣去賺取資金support運作

不過盆菜呢單嘢真係唔爭氣

賣相好過其他人

錢已收，理撚得你
手足好ball
又撚班死黃絲

應該藍既，扮黃撚9死黃屍

你呢d咪黃店俾屎你食 你都含淚話好食果d黃豬

點解我淨係話大家樂垃圾，都可以spin 到去話我黃店俾屎我食都照食？
我一直都講張相同大家樂都係垃圾
垃圾我就唔食係咁多

死撐果個係你？
大家樂係垃圾，唔食
張相都係垃圾，都唔會食
完。

盤菜黃店我都係訂返富東閣
始終都叫酒樓有保證

魚蛋 鴨胸，點解仲有人可以用唔好鬥黃店做藉口去死撐？
乜撚嘢居心，擺明搵鳩撐黃嘅人笨

4-6人都1588
黃店可唔可以做好少少咪淨係為錢呃鳩香港人

咩叫幫襯得黃店預左?
又唔見其他黃店出事?

會唔會係揾埋d憤青手足
一味喺度情緒勒索 實際職場能力係負分
跟單 食物QC 物流 全部唔識
過時過節搞到咁 好撚野

搵間冇經驗細店大時大節送盤菜，overload左唔停接單，話冇心賺盡你都冇人信啦話自己黃就大把單，輕鬆錢

無左堂食，搞到盤菜訂單急增，新加入做盤菜生意既餐廳無經驗，送貨同供應商既處理都無經驗。

事實係有人渾水摸魚黃絲思想太浪漫，好容易比人有機可乘

其實盤菜都係鄉村地方先會食既，香港人可以考慮自己係唔係無堂食就一定要食盤菜？

睇到去做live就笑撚死
講嘢唔專業，喝狗咁喝d朋友
都係扮晒大佬嗰啲感覺

最搞笑係咁多人冇得食，佢自己就開直播食盆菜
不過大家唔好咁啦，唔好割蓆呀

撐手足，撐到底

無幫襯
鄧班中伏嘅唔抵
自己中伏唔緊要 大時大節累埋身邊d人
呢間初見揾供應商唔係自己出 質素好極有限

又block一隻

海參蝦鮑魚花膠都正正常常啦
唔算頂級都不至於堆填掛

咁就咪撚搞
無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
垃圾扮上菜

根本做唔切，如果香港會響人地既角度諗野就會知，有時我覺得浪漫之餘香港人仲有d懶惰。

屌 呢個真係盤菜？ 我第一次見有燒賣

兩舊水差唔多
成堆雜丸

想問吓質素點？

我屌你啦，我見到個盆就係咁，我本身都費時屌，年30我成家個晚餐死係佢手啊，我見個個4人份，根本貨不對辦，麻煩你想像下你同屋企人講盆菜你攪掂，最後成屋老人家食kfc老麥，我真心歡迎間野出黎同我對質，我都想當面屌爆佢

麻麻地
蘿蔔有渣, 蝦同肉都有d老
但至少好過呢間

一黎就係咁，我補左訂單圖+whatapp退款圖，我唔覺意間野公開我電話，年30成屋老人家最後食kfc老麥

足料算係咁

明白。
本身都有諗過盛記或者富東閣，但屋企人最後揀咗其他，所以都想知道呢兩間好唔好食。

不過我諗點都好過呢間。

訂左6人份量一千蚊，魚蛋無樓上咁多，得四粒，仲要切一半 太嬲無影到相 屋企人即刻打去屌柒左佢蘿蔔仲要切絲

樓主比人開緊年

尋晚食咗富記好足料同好味

事實係太多黑店借啲易扮黃，跟住就瘋狂接單，錯鳩柒哂就當無事。一路以嚟都見唔少呢啲

不見盤菜

你條仆街係打手？
仲屌尻人，千幾蚊食酸縮垃圾仲唔夠慘？
上一上佢個Facebook page 十個有9個訂左送到都係咁同幅圖完全唔一樣
仲要全部都無晒d花膠 鵝掌既貴價食材
你話唔係特登都唔信

收皮啦 打手，正仆街
幫黑店屈鳩巴打

大快活500幾好過佢

真係要起下

一句都唔覆 直接退錢 撚狗咁撚

其實有幾多人真係俾錢買咗？貼單睇下？

十個有9個都唔知幾多係真

我真心唔介意間野用對話搵返我電話約我對質，今日激撚到我彈起，我自己一個就算，成屋個主菜玩撚完左，落樓除左k快餐就係m快餐

呢樣唔想屈佢，我係瘋狂打6397xxxx同9667xxxx，我記得一個熄左機，一個就打左n次先聽，我叫佢唔撚洗黎即刻退錢，唔係我今晚就殺去西貢(中午有人同我講係西貢整)之後有條女聽電話即刻退比我

你訓左幾耐

當買個教訓啦...今年呀豬呀狗都賣盆菜

呢班人根本生手黎 牌都唔知有無

完全無諗過年30晚周圍都塞車

間初見搵呢間肯定試都無試過 不過呢間最平抽得最多佣

盛記個盆菜係同圖片一樣，而且好大份
因為始終係做開呢類傳統中菜有經驗

極懶惰
尤其啲女人
搵錢扮靚旅行就叻
煮嘢食呢啲基本技能
可以完全唔識

因為盆菜利錢大
響呢個無堂食時勢當然人人都想加一腳落去搵錢

可唔可以分享吓你打嗰兩個電話號碼？
我打咗半日9012 xxxx 都冇人聽，whatsapp又唔覆！

班友渣架ＶＡＮ仔就想做盆菜
都ＯＮ撚９

我諗我都唔算苦主既
盆菜1點左右送到，野食都無話臭個D
初見經常幫同路人，都唔好意思鬧佢
不過都想提醒下初見
大時大節，真係唔好咁樣搞
我自己或者可以忍讓下，但屋企堆長輩唔會
一打開你個盆菜已經屌哂鬼啦，煙鴨胸代燒鴨，罐頭鮑代新鮮鮑
都唔好講一揭開下面，全部都係魚蛋旺菜，蘿蔔又細細舊，傳統既豬皮芋頭完全唔見哂
咁樣我點好意思之後再幫襯你？搏俾人屌咩

好撚多苦主

前 xxxx9773 後xxxx2221，再試埋用whatapp打 966xx221個個，試過一排輪撚住熄機，我都分唔清，另外又有一個9565好似有人聽8877，另外仲有一個渣住架白色大b車牌nx32，電話6018xxxx

#4樓條撚樣講野仲好笑

我個個司機渣架大b送咋，我即場話送錯，司機都話唔關佢事叫打去問

大時大節食黃店外賣一定中伏，試過富東閣叫外賣，六點拎佢話漏單，即刻整但無得插隊，最後等到9點半先拎到。卜街真係過時過節唔去得黃店。

謝謝。好人一生平安

好撚慘 幫推

推
有冇苦主一齊去拆佢舖

推 搵佢出黎打一身

邊間？

新年搞啲咁既野
貴都算啦，仲要有魚蛋燒賣
爭在未有午餐肉同廚師腸
長輩好難唔嬲

好撚肉酸 算喇你 咪撚影衰我地黃絲手足。。
你死去扮藍都仲好d..

你睇下初見佢地live個盤
圖片與實物不符

你係Crystal HO?

陳浩南入西貢搵大傻咩
佢同你講西貢整 你就可以搵到佢出嚟？

佢個時問我入唔入去自取比左地址我ok?

比成千蚊得魚蛋燒賣
佛都有火

你住邊個堆填區咁正

買盤菜真係買大財團好唔好話黃定藍 呢d擺明人血饅頭

最好係搵以前做開盆菜嘅舖頭
初見都唔係自己整 外判出去 根本冇經驗

衰咗啦 新年盆菜咁大壇嘢 竟然到出哂事都咁唔認真

整盤菜係幫緊你美食團購
初見中曬招

冇得抵賴 佢自己處理得太差
我睇返FB 晏晝已經爆緊鑊
你一早坦白話 供應商出事 直接退錢咪得
嗰陣先3 4點 大家都有時間另外買夜晚嗰餐
最慘係有啲人等到9點都冇得食 仲要直接cut單

咁又係
佢都有責任 始終大家係經初見去訂
因為好早已經有投訴 同埋佢地超賣咁 臨時搵供應商

啱啱睇返佢live
開緊live 個男仔講野正正常常啦
但係佢後面果班撚樣真係倒自己米 仲係到嬉皮笑臉
feel到佢都幾撚火滾
幫襯過唔少啊黃店 有時d撚樣店員真係可以好撚閪

賣梘差到

用完嘅避……套

痴撚線，班員工咁都笑得落。

有冇大食到會訂後備咁撚癲

話唔定有人中意食魚蛋燒賣呢，最基本係有嘢送到嚟
而家係邊間完全冇哂影話？

呢間呢

痴撚線

食黃店預撚左啦，好撚嬲又唔屌得

魚蛋正，使唔使100？

俾左幾錢

真
黃店唔屌得
難食咪當捐錢幫手足

開頭都諗住買初見， 好彩拖下拖下無咗回事
之後轉買另一間

比我了到散晒
因為要夾起啲屋企人唔食嘅嘢

但呢間就無咗魚標， 墨丸， 魚蛋，
多咗炸芋頭

蝦都新鮮， 唔霉， 蠔豉好好食

見到初見比啲咁嘅貨真係.....

我平時都有得食燒賣啦， 使lan等到年三十比咁貴買你個盤菜燒賣咩

做臭咗個名就執咗佢換個名繼續搵水魚

How much?

我煮豬皮蘿白魚蛋仲好食過佢

千幾銀食個咁既盤菜
錢真係易賺

凌晨一點 定 下午一點?

經歷過咁多次
結論係黃店信唔過 都係呃鳩人
所以我買左太興
準時有得拎 味道唔錯

手joke

海港同某d酒家送埋廢老至愛藍妹
好味同質素是良知

死都唔會食藍店

隔離post個「外判」出左文
有合理懷疑所謂供應商即係初見同一班人黎

試過有次食過有叔味
唔知整好之後放左係到幾耐。。。
亦都幫人收過盤菜，發現d包裝盒發毛

似下欄野唔要既

睇下大快活點處理

就咁睇雖然都係慘
但老實講處理得好太多, 有即時解決唔會逃避個客
6點先發現漏單即刻整, 8點3就送到上人地門口
集團管理真係差好遠
仲要平咁多

食杯麵都唔食藍店
成班垃圾有幾間黃出事之後合理化哂食藍單野

明明唔續約
臨執之前又話業主趕走叫人嚟爆買賺埋最後一轉

盤菜外判
拎黃店個名呃多層利益
咁我買大家樂盤菜mark up 10% 都得啦

弱智？

報國安啦

商業罪案調查科
應該收到報案
半夜訓緊都會起身出去拉人

一早有人講話有黃店搵稻香集團整賀年嘢啦。。。

本來可以退錢了事
但都用人力物力補鑊
咁處理其實加晒分
個初見盤菜其實都唔算平

有D糕點/月餅都係美心

供乜應商丫仲信有供應商
醒下啦唔該

洗乜訂pizza 你食屎啦

成班水魚蝗店就算啦

寶貝 你係咪靚仔嚟 想屌你

不分化

抵死啦 信黃色水魚圈

9成黃店都係劏水魚

幫公司叫到會唔撚敢叫黄
大快活算撚數

咪係 屌佢老母 都唔知係咪5毛分化狗黎
呢間野手足開 黃店黎
一定唔會係咁囉 就算係 大家都應該互相遷就

兩間都有機會收唔到
要多個後備方案喎

捐錢都唔使受氣

盤菜定求9其放啲料落去ja…

D魚旦同燒賣好好食 多謝初見團隊

垃圾俾d垃圾既蝗人食，其實都好正常

燒賣盆菜？

人地酒店訂糕都有限量會截單
只係一間小店 無限收單做盤菜 仲話包送貨
無咁大個頭就唔好帶咁大頂帽
錢已收真係理得你

初見黃絲水魚

同路人
見你地咁想買
未勉為其難盡量接咯
本身都好委屈架喇
人地小店
本身生存都好唔容易
仲不斷俾人打壓
啲人投訴埋怨算係咩意思呀

收皮啦
你老母

今鋪真係奶哂野

如果見到咩黃店但入面做既全部係所謂手足既𡃁仔，實唔會幫襯，政治立場係一回事，做唔做到野係另一回事，我唔夠膽用自己金錢時間同腸胃去搏

打手？咁你都講得出？

底既野大部份都係呢d架啦
你會唔會放幾隻鮑魚係底

下次？ 下年既年三十間鋪係唔係度都成問題啦

無左初見 咪開另一個page叫初心囉 再開多個page叫花見總之話係幫手足就大把人買

係有誠意就退返賺左既錢啦，一路收錢一路say sorry , 好肉酸

無QC 無監管
真係亂鳩咁嚟

所以次次知道係黃店都要諗清楚係咪幫襯
質素唔高就梗架喇

咪係囉， 唔係點氹咁多傻仔幫襯

報海關啦
一睇佢尋晚個live就知佢成班人毫無悔意
嘻嘻哈哈大聲叫囂，自己食盤菜食到飽晒
人地就成家等到餓壞

呢班人又踢個波落幫緊你到
自己做中間人食水深又唔做野
根本入面就成堆想混水摸魚扮黃呃錢

香港呃人最易搵食

仲想幫間垃圾初見？屌你老母啦，食人血饅頭

黃豬真係on9

叫依間的話
之後又會有人做乜唔幫襯小店

農曆新年呢D藍節
盆菜呢D藍絲最愛
緊係比返藍店做穩陣啦

過時過節叫返啲穩陣有咩問題？
要幫襯小店咪平時先去幫囉
冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
有啲野做唔嚟就係做唔嚟
成千蚊要人食垃圾
好冇意思啊？
黃店格硬做做衰 更加要屌

豬你老母

依到d人係咁
乜都有位入

應該會變酸哂

幾錢?

如果係咁又真係幾撚灰 一心諗住幫全家人訂盆菜 遲到都算 仲要有啲單係無到 成家人年三十晚食西北風咩

千一

好彩幫屋企人訂咗龍門冇伏

水魚

蝦好黑

都幾撚慘
年三十 全家人等野食
仲要係車仔麵盆菜

拎死蝦黎整

仲要年三十比啲親戚一齊笑9佢哋手joke
好嬲

咁多人訂
體諒下手足啦

初見d 蘿蔔糕一煎就散

邊間？
睇落好足料

好抵喎

五味真火，冬至食好好食
尋日嗰水有啲淡，要自己加鹽

啱啱search fb, 見到唔少人話變左酸臭喎

有無人幫五餅二魚買？

我呢兜無，但有啲淡，無乜味

蝦多屎黎

預足食果個新年食屎

佢過份到急凍煙鴨胸都放尻埋落去 家陣煮西餐呀？？？係咪當情人節大餐

冬菇個面一舊都冇爆紋 擺明用哂最cheap果款冬菇 咬落仲酸酸地 搞到d魚蛋都臭埋

最垃圾係d蘿蔔

首先 蘿蔔唔係咩貴野 十幾蚊都大大碌 大過連登仔JJ標準30cm

佢可以切到鼻屎咁細 加熱之後縮到魚蛋咁細 仲要起渣 索左d酸臭汁 難食到

屋企人塊面黑過鑊撈

根本都未蒸熟，落鑊煎梗係散

盤菜好易臭唔知點解

因為料多又雜
有啲料唔襟擺

完全揾唔返呢啲材料... 西蘭花都冇...
反而 fb 就冇提話有燒賣魚蛋

佢 fb 話啲燒賣係春卷
魚蛋就放得太多，令到其他名貴材料冇咁顯眼